\begin{question}[section=1,subtitle={Bilder einbinden},difficulty=1,mode=exm,type=thr,tags={20121018,20151119,20161220}]
	Hier steht eine sehr spannende Frage.
\end{question}
\begin{solution}
	Diese Antwort ist in \abb{abb:spannende_frage} zu sehen.
	Um Bilder zu referenzieren wird \texttt{\textbackslash abb} verwendet.
	Mit diesem Befehl wird die Abkürzung Abb. automatisch vor der referenz eingefügt.
	Das schafft mehr Ordnung im Quellcode.
	Jede Grafik oder Tabelle wird mit \texttt{\textbackslash centering} zentriert.
	Mit \texttt{ \textbackslash currfiledir} wird automatisch der Pfad von dem aufrufenden \LaTeX~Dokument, also diesem hier, eingefügt.
	Die Grafiken zu einer Frage werden immer im selben Ordner von der jeweiligen Frage abgelegt.
	Deshalb kann dieser Befehl verwendet werden und man muss sich nicht darum kümmern wo die Grafik abgespeichert ist.
	Diese Vorgehensweise schaft Ordnung und Struktur.
	Befindet sich nur eine Grafik in dem Ordner, wird Sie mit \texttt{image} benannt.
	Es werden verschiedenste Dateiformate unterstützt \zB (jpg, png, eps, pdf).
	Jede \texttt{figure} erhält ein \texttt{label}.
	Grafiken oder Abbildungen fangen mit abb: an, gefolgt von einem treffend gewählten Namen.
	\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=10cm]{\currfiledir image.jpg}
	\caption{Antwort zu einer sehr spannenden Frage.}\label{abb:spannende_frage}
	\end{figure}
\end{solution}
